(絲打入) 有無試過一齊左之後, 關係反而回落左?

明明未一齊大家好多野傾, 好似一步一步咁向前行緊
一齊左開始無左方向, 好似行前一步都唔知點做

有無巴絲遇過呢種情況

有 拍咗一個月就分手做返朋友